好野 贏了。放下心頭大石 ！ 多謝連登仔

贏你老母

你班曱甴無人驚過呀！林奠要聽民意就一早聽咗啦！洗撚等到今日？

美國國會9月復會，民主、共和兩黨都支持香港人，攬炒又帶埋啲英國人泥香港，林奠條八婆先肯「回應」一條！

但家下個個外國人連埋班無腦香港人都當香港人贏咗呀，無人知而家唔係「正式撤回」，只係「按議事規則動議撤回修例」！

香港立法會10月先復會，到時無晒班外國勢力，又唔夠票撤回唔到條條例，你班曱甴死撚晒都無人理呀！

仲有，你對唔對得住班手足，你開心當贏既時候佢地仲面臨緊判刑㗎！仲有走咗嗰幾位呀！

你班黑狗點都要還㗎啦，就快到你地！

全部人繼續推爆條法案，做文宣，落街解釋一下比啲人聽清楚！！！

總之
五大訴求，缺一不可！

612
721
811
831

自推！

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

贏你老母

講返比班人聽。好多人唔明！

？.？

推到班人醒。推到話贏既知 而家仲未完

文宣出去。贏你老母

推上月球

推呀

去機場又好去邊都好

推到全世界知

自推一千次

醒未？

你班傻尻明無

五大訴求 缺一不可

推上熱門。

幫手屌醒身邊既人

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推

咁多條人命都唔能夠令佢覺醒
但一損害班權貴喺外國既利益就即跪
呢啲賤種世世代代都應該落地獄

講到尾因爲錢！